聽日和平！衝既即刻制止 打殘！感謝各位

聽日不反對通知書已批！
記住聽日係去求人 唔該提提無玩開連登既手足 我地要和平 禮貌。

一有人衝 大家幫手制止。9成係狗 所以點做呢。。就自己諗啦。

另外我地可以寫定信去美領 話會有黑警扮普通人衝擊
1. 聽日幾點邊到 我地既目的
2. 提醒聽日可能做有黑警搞事
3. 以之前黑警扮示威者作例子

感謝各位香港人！！！

推推推

元朗9.9七點半有人鏈

推推推推推推推

push

推推推推

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

推推推推推

Push

捉完鬼未

你單機啦

唔係捉鬼，係向盟國求助一定要莊重。平時示威針對政權做乜都得，但美領集會係向美國求救，表示香港人全力支持人權法案，係必須帶有尊敬，要有一套行事準則，唔可以粗疏